有冇人鐘意LIHKG app版多d

係電腦度開模擬器用黎開lihkg app黎睇